香港邊度學SlS好

依家可以成功咁冇斷層咁由chest滑上mix>head voice
但係就無論係唱scales 定歌曲上面都做唔到

1999

仲有依家都仲係好似偏頭音咁
點樣可以變full mix

自推

冇人理

情況同你一樣
lm

巴打係自學？

我唔算係學sls
我有學唱歌 都係練到同你一樣高至低唔斷
但唱歌用唔返

點解唱歌會用唔番？
咬字問題？

一加咬字就唔得

有學過一排,發覺好多老師都唔講丹田個PART...唔PRO.

SLS只係一套練聲系統,好多SLS老師都教唔到呼吸丹田,教唔到演繹.你要唱廣東歌POP到爆個種去學係幾WORK既,但係想唱ROCK,METAL,EMO,PUNK,個人覺得SLS唔太有用.因為佢連丹田都唔講,更加教唔到你FRY SCREAM個類SCREAM腔.

佢地好似唔鼓勵人唱metal同scream個類

我係想學發聲

咪姐係唔PRO囉,係有料既老師應該咩類型都識D架WO,香港堆教唱歌既,球其俾幾首BON JOVI,AEROSMITH,TAKING BACK SUNDAY,FINCH,SLIPKNOT,就收晒皮,淨係講咩傷聲又點
正常D老師應該識教呢D架咩唔係,最少我EXPECT係.起碼都可以教到你出到類似distortion/fry scream既聲但係健康既.但係香港好多老師絕對會令你失望.學CLASSICAL/bel canto個種仲好.SLS本來只FOR唱SOFT野,冇可能鍛鍊到你把聲有POWER

你講嘅有一部分我唔太認同，老老豆豆我覺得係亞洲SLS嘅問題，其實歐美嘅SLS係可以練到咁，不過SLS唔講氣息係真嘅，因為佢哋嘅理念係唔應該去主動調整氣息……所以我個人都覺得SLS其實麻麻，雖然SLS真係可以練到好rock，但係佢係一直走彎路要走好耐，教得好慢……

btw巴打你係跟邊D老師學scream？睇你似係有跟開老師學

自學,已經識黑腔screamo個D distortion 但係又唔想學SLS,知道走緊彎路...

又一個自學嘅朋友
SLS的確唔適合對把聲使用偏極端嘅朋友
建議你如果堅持自學嘅話，去學下CVT或者KTVA
想比人聽下嘅話可以搵我有教開歌唱發聲

OH,我打漏左,我之前係學過SLS一段時間,覺得好唔對路,係咁MUM WOAH.完全淨係係到練緊一把似FALSETTO既聲音..巴打你有唱開ROCK個類?不如交流下

太極端嘅就無，但係教學需要都有小小涉獵嘅
交流下
TG：o0andrew0o

係咪傻㗎，SLS唔鼓勵用丹田發力㗎，任何belting 或大聲量訓練都唔會做，唔關老師事，係個system 本身係咁

你話外國好似用SLS好勁果D rocker，肯定跟過好多老師，學過好多唱法......

唔鼓勵丹田發聲唔代表佢哋無叫belting
係SLS嘅角度，belting就係chesty mix
而且belting可以係SLS接受嘅音量下唱出嚟，咁你又點解釋？
老老豆豆，陳樂基都係跟蔡澤夫學唱歌，而人哋就係攞住SLS個老師認證教唱歌，雖然rocky佢唔算唱的好好，但係佢正正就係唱rock嘅，咁呢一點你又點講先？

記住，SLS係唔鼓勵過度用聲，但係唔代表佢哋保守到咩都無